葵興有海關車出沒

葵興狗鐵出面路過3-4架

燒左佢啦
幫狗架
今朝仲害死左3個手足

燒左你老母先

海關係黃lo好冇

葵興站出面成日都有，應該唔關事

應該係去荃灣方向,巴打小心

11.14 曙光行動 繼續三罷

特別部隊今日出黎呀 屌你老母

葵興站後面個停車場係會停海關車，應該唔關事

餓底 小心

唔放心既手足可以去fc下

成日都有，工廈啲仆街亂報關，海關成日黎執屎。

你幾耐冇上連登 之前已經好多海關手足表左態

海關黃到仆街

邊到

搞乜葵興都咁多人

應該係接人返工 去碼頭

下層黃，高層藍

上層大部分藍，下層特別後生果班，差唔多全黃

葵興政府合署有海關嘅

日日都出黎架啦

大驚小怪

因為葵興站隔離就係海關車嘅停車場